以後行動應該係咁

屌18區遍地開花圍狗屋啦
一黎唔洗阻路阻市民
二黎班狗無咁撚多人守
三黎自己區圍返自己區既狗屋要走要散都熟路

遍地開花個個禮拜都圍狗屋燒狗屋

推

18區

推 18區燒狗屋

燒狗屋燒狗

香港人唔洗再怕升級

燒狗屋

係時候升級武力燒狗屋